有冇人呢排入post會成個畫面定左郁唔到

如題

情況持續左兩三日
有時入post成個畫面會freeze左4,5秒 期間禁咩都冇反應直到佢load到入個post
但唔係次次入post都係咁 大概入五個post會發生一次
有冇人都係咁?

利申: iphone6 ios9 app係最新version

屌你老母人柒jer臭無朋友

換電話啦-.-

+1

Ip7+

same here
利申:ip7
屌你老母

屌你老母食屎狗

免費任屌

@濛+老母

你班仆街做乜春-.-

愛你

屌你老木